有無人覺得做人要厚皮面係最重要？

如題，我成日都好怕柒⋯⋯有啲起學校唔識做啲野搞到烏里單刀，好怕被人背後

掩埋半邊咀笑 。又或者唔小心比人見到我寫啲人好垃圾，會比人恥笑。

我真係好覺得做人要面皮厚，但我做唔好，勁傷自專心。

好多時想問野，但又驚比人心諗「你咁都唔識」？

唉⋯⋯

其實人地得鬼閒理你
唔好睇到自己咁重要

俗語都有講 人不要面天下無敵

文

又唔係要你厚面皮
但唔好薄到好怕柒囉
怕柒一黎溝唔撚到女
二黎識唔到人
咁你幾有料都冇用啦

同意
有個同事同高層好熟 到清潔阿姐都熟 完全係靠厚面皮
真心覺得好勁 不過好難做到

講得好岩，厚面皮先打通到關係。又要唔令人反感之下聊人傾計，我想聊人傾計時，都好快無話題，之後個心起到諗個人會唔會嫌我好煩。

real
樓主果種係活係自己世界仲要驚人指指點點